大家點睇呢條IG韓妹

仲有一張長髮
但都係短髮好睇D

韓妹師

啱晒你

想block

男人喎印仔

成個妄娜咁

男人不了 拉

TB師

amber

究竟邊個先係佢性別

女黎

基佬師

正過AMBER好多囉

偽娘師

...印狗你真係gay㗎喎...

師乜撚野阿 師完未呀 係咁 師師師

韓仔

乜撚師

唔post 定延就post 呢啲

印狗啲品味真係

原來是個boy?

幾時承認自己中意靚仔

有冇正面長髮

我中意短髮美女

之前仲以為係誤會
屌你老母原來你係真gay

點睇師

醜到爆

男人師

韓仔師

妹？

同彩瑛差不多

依個好醜

米色拉

po返定延啦
呢啲搞唔撚掂wo

是

又係短頭髮

越貼越基
連登毒撚絕育基化計劃通

gay師

第二張條仔很正

Diu so gay...

彩瑛已經比人爆左有男朋友

咪係我

30歲紋身師

Gay post

我黎 我真人已經30幾歲

你只係一隻外賣師

屌㩒咗入嚟 原來你真係基

又j男人

咁快搵定後路

死gay佬

師完未呀師

你第一日識佢咩

恭喜覓腸巴可以光明正大同彩拍拖

我愛TB

印仔其實係咪Gay

定仔係佢面前只係辣殺

印仔搵到新玩具

咁定延正D

非基師

男人嚟㗎喎

求ig

Ig?

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離
兩兔傍地走，安能辨我是雄雌？

印仔其實你是咪gay

On9冇ig

其實你係咪唔識分男女

印仔點睇公園少女嗰架妹？

幾好

幫你補

你點搵的

師師師